import ImagenPost from "./post.jpg";
import styles from "./document.module.css";

<div className={styles["contenido"]}>


<div className={styles["containers"]}>


<img src={ImagenPost} className={styles["imagen_post"]} alt="Imagen Post" />

La industria de los restaurantes ha cambiado a un ritmo acelerado en la última década. Con una oleada de clientes que se mueven hacia los pedidos en línea, se ha vuelto vital para los restaurantes expandir sus servicios más allá de las comidas tradicionales y para llevar. Un sitio web y un menú en línea ya no son agradables, los clientes ahora esperan poder ver su menú y realizar pedidos en línea.

El mayor uso de dispositivos móviles ha cambiado fundamentalmente la forma en que los consumidores eligen su próxima comida. Los restaurantes que ofrecen la posibilidad de realizar pedidos desde dispositivos móviles han visto un beneficio directo debido a la mayor comodidad. Esto es especialmente cierto durante COVID-19, donde los pedidos en línea se han convertido en la principal fuente de ingresos para muchos restaurantes. Si todavía se pregunta si vale la pena tener un sitio web y un sistema de pedidos en línea, a continuación hemos recopilado una lista de beneficios sobre por qué debería considerar un sistema de pedidos en línea para su negocio.

Una vez que sepa cómo los pedidos en línea pueden ayudarlo a acelerar su negocio, comprenderá por qué muchos de sus competidores ya están sirviendo a sus clientes con pedidos en línea.

## 1) Facilite el pedido a sus clientes.

Dependiendo de su restaurante, los clientes pueden llamar, cenar o llevar en persona. Estas son las formas tradicionales de generar ingresos y siempre lo serán para muchos restaurantes. Sin embargo, los hábitos de pedido y las expectativas han cambiado significativamente con el surgimiento de los teléfonos móviles. Los clientes ahora esperan ver, antes de visitar su restaurante, lo que usted tiene para ofrecer, ya sea leyendo reseñas o mirando fotografías.

La mejor solución es crear un sitio web con un sistema de pedidos en línea que les permita a sus clientes navegar por su menú en su teléfono inteligente, tableta o computadora. Esto permite a sus clientes tomarse su tiempo para leer su menú sin sentirse apurados. Pueden compartir su menú, discutirlo con sus colegas y amigos, y decidir qué pedir en la palma de sus manos. Con un sistema de pedidos en línea, los clientes pueden hacer un pedido y pagar desde la comodidad de su hogar o mientras están en tránsito. En pocas palabras, es una comodidad para los clientes que no debe pasar por alto en el ajetreado estilo de vida actual.

## 2) Sin contacto y seguro

Los pedidos en línea son sin contacto y seguros. A medida que los restaurantes avanzan hacia la reapertura, los métodos tradicionales de pedir y recoger alimentos no son ideales para mantener las pautas de distanciamiento social.

Con un sistema de pedidos en línea, sus clientes pueden realizar pedidos antes de llegar a su restaurante. Se le notificará del pedido y el personal de su cocina puede prepararlo inmediatamente para la llegada del huésped. Todo este proceso es completamente sin contacto. Además, puede minimizar aún más el contacto configurando una estación de recogida designada cerca del frente de su restaurante para cuando su invitado llegue a recoger su pedido.

## 3) Genere más ingresos.

Sin sentir la presión de ordenar rápidamente, los clientes están más inclinados a navegar por su menú en su totalidad en comparación con ordenar en persona. Como propietario de un negocio, tiene la oportunidad de aumentar las ventas y las ventas cruzadas para aumentar el tamaño de los pedidos. ¿Qué pasa si un cliente quiere más queso y una hamburguesa extra? Al brindar esta comodidad con solo tocar un botón, los clientes pueden personalizar su pedido a su gusto sin tener que hablar con nadie.

Los clientes que buscan realizar pedidos para llevar o con entrega a domicilio siempre elegirán la opción más sencilla. ¿Qué pasa si tienen pedidos grandes y complejos? Es mucho más fácil realizar un pedido en línea para 10 personas en línea que realizar un pedido por teléfono. Es más conveniente para sus clientes y les ahorra a sus empleados un tiempo valioso lejos de tareas más importantes.

Sin filas ni presiones, los clientes están más dispuestos a explorar todas sus opciones e ir por ese artículo adicional.

## 4) Aumente la eficiencia y ahorre tiempo.

Los pedidos en línea aumentan significativamente la eficiencia operativa y le ahorran tiempo. En lugar de recibir pedidos por teléfono, puede recibir entre 2 y 10 veces más pedidos en la misma cantidad de tiempo que con una llamada telefónica o en persona. Su personal puede concentrarse en sus funciones y dedicar menos tiempo a contestar llamadas telefónicas y procesar pedidos. El procesamiento de pedidos se puede realizar en segundo plano mientras sus empleados gestionan tareas más importantes.

Con un sistema de pedidos en línea de autoservicio, los clientes tendrán un mayor control de sus pedidos. Todo se captura antes de pagar, lo que mejora la precisión de los pedidos y minimiza la falta de comunicación y los errores para sus empleados. Menos errores equivalen a menos comida desperdiciada y menos tiempo dedicado a lidiar con los errores.

## 5) Diversifique su flujo de ingresos.

En lugar de perseguir a sus clientes, llévelos con un sistema de pedidos en línea. Al habilitar una opción de pedido en línea, podrá llegar a clientes más allá de su ubicación física. La capacidad de asientos puede limitar la cantidad de clientes a los que puede atender a la vez. Con los pedidos en línea, puede llegar y atender a cientos o miles de clientes a la vez. Su mayor desafío sería administrar los volúmenes de pedidos en lugar del alcance de los clientes.

Puede escalar su negocio de la noche a la mañana y llegar a más clientes sin tener que contratar personal de recepción adicional. Todo lo que necesita es un sistema de pedidos en línea bien integrado en su sitio web.

## 6) Comprenda mejor a su cliente.

La captura y el acceso a los datos de los clientes es invaluable. Puede ayudarlo a comprender lo que les gusta y no les gusta a sus clientes, sus patrones de pedido, hábitos y más. Esta información puede ayudarlo a identificar tendencias rápidamente y, a cambio, permitirle tomar mejores decisiones comerciales.

Por ejemplo, si se entera de que sus clientes eligen opciones veganas con más frecuencia, tal vez pueda utilizar esta información y ampliar aún más sus ofertas veganas y ofrecer más de lo que quieren sus mejores clientes.

Tener acceso a estos datos lo ayudará a tomar decisiones comerciales y de marketing más significativas. Personalice su menú, promociones y ofertas basándose en datos en lugar de conjeturas.

## 7) Fidelización de clientes.

Construir una base de clientes leales requiere tiempo, confianza y visitas repetidas. Los nuevos clientes son importantes, pero los clientes con los que ha desarrollado relaciones duraderas son los que ayudan a fortalecer sus resultados.

Una forma de entablar relaciones con sus clientes es recompensarlos con un programa de fidelización atractivo. Ya sea que se trate de descuentos o comida gratis, los programas de lealtad ayudan a su empresa a ser una prioridad cuando los clientes buscan realizar su próximo pedido. Los sistemas de pedidos en línea pueden ayudarlo a administrar y automatizar su programa de lealtad y convertir a los clientes en clientes habituales. ¿Que estas esperando?

## 8) Conserve todas las ganancias.

Con algunos sistemas de pedidos en línea de terceros, está pagando un costo de comisión por cada pedido, a veces hasta un 30%. La integración de una aplicación de terceros tiene muchos beneficios, como la exposición de marketing gratuita a nuevos clientes en mercados muy saturados.

Con Foody obtendrá un sistema de pedidos en línea sin comisiones creado para su restaurante, con su marca. Utilice Foody como su sistema de pedidos en línea premium para aceptar pedidos para llevar y entregar directamente en su sitio web. Te quedas con todas tus ganancias.

</div>
</div>

